<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<locales>

    <groups name="quiqqer/productstags" datatype="php,js">

        <locale name="package.title">
            <de><![CDATA[QUIQQER - Shop - Produkttags]]></de>
            <en><![CDATA[QUIQQER - Shop - Producttags]]></en>
        </locale>
        <locale name="package.description" html="true">
            <de><![CDATA[
            Produkte Tags / Filter ist ein Modul, welches die QUIQQER Produkte um Tags und Filtermöglichkeiten erweitert.<br />
            Produkte können über das Tagging-System umfangreich katalogisiert und gefiltert werden.
            Die Kategorisierung kann manuell durch das hinzufügen von Tags zu einem Produkt vorgenommen oder automatisch generiert werden
            (z.B. aus den Tags der Produktkategorien oder Produktattributen aus verschiedenen Feldtypen (Auswahllisten, Preise etc.)).  Ihr Shop wird so - zusätzlich zur Produktsuche - noch flexibler und Ihre Produkte noch einfach auffindbar.
            ]]></de>
            <en><![CDATA[
            Products Tags / Filter is a module that expands the QUIQQER products with tags and filter possibilities. <br />
            Products can be cataloged and filtered through the tagging system.
            The categorization can be done manually by adding tags to a product or automatically generated
            (For example, from the tags of the product categories or product attributes from different field types (selection lists, prices, etc.)). In addition to product search,
            your shop is thus even more flexible and your products can be easily found.
            ]]></en>
        </locale>
        <locale name="quiqqer/productstags:types/list.title">
            <de><![CDATA[Produktliste (Tags)]]></de>
            <en><![CDATA[Product list (Tags)]]></en>
        </locale>
        <locale name="quiqqer/productstags:types/list.description">
            <de><![CDATA[
            Mit Hilfe dieses Seitentyps kann vollautomatisch eine Produktliste erzeugt werden.
            In den Einstellungen des Seitentyps lassen sich flexibel beliebige Tags definieren. Gelistet werden sämtliche Produkte die entsprechend manuell oder vom System vertaggt wurden.
            ]]></de>
            <en><![CDATA[
            With this side type, a product list can be generated automatically.
            In the page type settings, tags can be flexibly defined. All products which have been manually or manually ordered by the system are listed.
            ]]></en>
        </locale>
        <locale name="field.tag">
            <de><![CDATA[Tags]]></de>
            <en><![CDATA[Tags]]></en>
        </locale>
        <locale name="cron.createCache.title">
            <de><![CDATA[Tag-Cache erstellen]]></de>
            <en><![CDATA[Create tag cache]]></en>
        </locale>
        <locale name="cron.createCache.description">
            <de><![CDATA[Erstellt und aktualisiert Cache-Tabellen für alle Tags, die Produkten zugeordnet sind.]]></de>
            <en><![CDATA[Creates and updates cache tables for all tags that are assigned to products.]]></en>
        </locale>
        <locale name="cron.generateProductAttributeListTags.title">
            <de><![CDATA[Auswahllisten-Tags generieren]]></de>
            <en><![CDATA[Generate attribute list tags]]></en>
        </locale>
        <locale name="cron.generateProductAttributeListTags.description">
            <de><![CDATA[
                Erstellt aus allen Einträgen von allen Auswahllisten Tags und weist sie Tag-Feldern in Produkten zu
            ]]></de>
            <en><![CDATA[
                Creates tags for every entry in every attribute list and assigns them to tag fields in products
            ]]></en>
        </locale>
        <locale name="admin.types.list">
            <de><![CDATA[Produktliste nach Tags]]></de>
            <en><![CDATA[Product List by Tags]]></en>
        </locale>
        <locale name="admin.types.list.desc">
            <de><![CDATA[Lassen Sie Produkte für bestimmte Tags anzeigen]]></de>
            <en><![CDATA[Show products for specific tags]]></en>
        </locale>
        <locale name="type.list.settings.title">
            <de><![CDATA[Produktliste]]></de>
            <en><![CDATA[Product List]]></en>
        </locale>
        <locale name="quiqqer.productstags.tags">
            <de><![CDATA[Produkttags]]></de>
            <en><![CDATA[Product tags]]></en>
        </locale>

    </groups>

    <groups name="quiqqer/productstags" datatype="js">
        <locale name="tagsettings.template.title">
            <de><![CDATA[Tag-Einstellungen]]></de>
            <en><![CDATA[Tag Settings]]></en>
        </locale>
        <locale name="tagsettings.template.insertTags">
            <de><![CDATA[Alle Produkt-Tags diesem Feld automatisch hinzufügen]]></de>
            <en><![CDATA[Add all product tags automatically to this field]]></en>
        </locale>
    </groups>

    <groups name="quiqqer/products" datatype="php,js">
        <locale name="fieldtype.productstags.tags">
            <de><![CDATA[Produkttags]]></de>
            <en><![CDATA[Product tags]]></en>
        </locale>
    </groups>

</locales>